@misc{pindyck2009microeconomia,
  title={Microeconom{\'i}a},
  author={Pindyck, Robert S and Rubinfeld, Daniel L},
  year={2009},
  publisher={Pearson}
}

@book{mankiw2007principios,
  title={Principios de econom{\'i}a},
  author={Mankiw, N Gregory and Rabasco, Esther},
  year={2007},
  publisher={Ediciones Paraninfo, SA}
}


@article{bell1973,
  title={La llegada de la sociedad postindustrial: una empresa de previsi{\'o}n social},
  author={Bell, D},
  journal={Nueva York: Basic Books},
  volume={19},
  pages={25},
  year={1973}
}
@book{heckscher1935mercantilismo,
  title={Mercantilismo},
  author={Heckscher, Eli Filip},
  year={1935},
  publisher={Fondo de Cultura Económica}
}

@book{quesnay1975escritos,
  title={Escritos econ{\'o}micos y filos{\'o}ficos},
  author={Quesnay, François},
  year={1975},
  publisher={Fondo de Cultura Económica}
}

@book{smith1981riqueza,
  title={La riqueza de las naciones},
  author={Smith, Adam},
  year={1981},
  publisher={Alianza Editorial}
}

@book{marx2002manifiesto,
  title={Manifiesto del Partido Comunista},
  author={Marx, Karl and Engels, Friedrich},
  year={2002},
  publisher={Akal}
}

@book{keynes2008teoria,
  title={Teoría general de la ocupación, el interés y el dinero},
  author={Keynes, John Maynard},
  year={2008},
  publisher={Fondo de Cultura Econ{\'o}mica}
}

@book{hayek1944camino,
  title={Camino de servidumbre},
  author={Hayek, Friedrich August},
  year={1944},
  publisher={Unión Editorial}
}

@book{friedman1993libertad,
  title={Libertad de elegir: Una declaraci{\'o}n personal},
  author={Friedman, Milton},
  year={1993},
  publisher={Grijalbo}
}

-------

@book{boserup1965condiciones,
  title={Las condiciones del crecimiento agr{\'i}cola: La economía del cambio agrario bajo presión demogr{\'a}fica},
  author={Boserup, Ester},
  year={1965},
  publisher={Fondo de Cultura Econ{\'o}mica}
}

@book{pirenne1939historia,
  title={Historia Econ{\'o}mica y Social de la Europa Medieval},
  author={Pirenne, Henri},
  year={1939},
  publisher={Fondo de Cultura Econ{\'o}mica}
}

@book{mokyr1990palanca,
  title={La palanca de las riquezas: Creatividad tecnol{\'o}gica y progreso econ{\'o}mico},
  author={Mokyr, Joel},
  year={1990},
  publisher={Fondo de Cultura Econ{\'o}mica}
}

@book{mun1664tesoro,
  title={El tesoro de Inglaterra por el comercio exterior},
  author={Mun, T.},
  year={1664},
  publisher={Londres}
}

@book{quesnay1758cuadro,
  title={Cuadro econ{\'o}mico},
  author={Quesnay, F.},
  year={1758},
  publisher={Imprimerie Royale}
}

@book{smith1776investigacion,
  title={Una investigaci{\'o}n sobre la naturaleza y las causas de la riqueza de las naciones},
  author={Smith, A.},
  year={1776},
  publisher={W. Strahan y T. Cadell}
}

@book{keynes1936teoria,
  title={La Teor{\'i}a General del Empleo, el Inter{\'e}s y el Dinero},
  author={Keynes, JM},
  year={1936},
  publisher={Macmillan}
}

@article{friedman1968papel,
  title={El papel de la pol{\'i}tica monetaria},
  author={Friedman, M.},
  year={1968},
  journal={Revista econ{\'o}mica estadounidense}
}

@article{marshall1890principios,
  title={Principios de econom{\'i}a},
  author={Marshall, A.},
  year={1890},
  journal={Macmillan y compa{\~n}{\'i}a}
}

@book{coase1937naturaleza,
  title={La naturaleza de la empresa},
  author={Coase, RH},
  year={1937},
  publisher={Econ{\'o}mica}
}

@article{sen1981pobreza,
  title={Pobreza y hambrunas: un ensayo sobre los derechos y las privaciones},
  author={Sen, A.},
  year={1981},
  journal={Prensa de la Universidad de Oxford}
}

@book{becker1964human,
  title={Human Capital: A Theoretical and Empirical Analysis, with Special Reference to Education},
  author={Becker, G. S.},
  year={1964},
  publisher={University of Chicago Press}
}

@book{brynjolfsson2014second,
  title={The Second Machine Age: Work, Progress, and Prosperity in a Time of Brilliant Technologies},
  author={Brynjolfsson, E. and McAfee, A.},
  year={2014},
  publisher={W. W. Norton \& Company}
}

@article{dasgupta2009nature,
  title={Nature's Role in Sustaining Economic Development},
  author={Dasgupta, P.},
  year={2009},
  journal={Philosophical Transactions of the Royal Society B: Biological Sciences},
  volume={364},
  number={1532},
  pages={1421--1434}
}

@article{solow1956contribution,
  title={A Contribution to the Theory of Economic Growth},
  author={Solow, R. M.},
  year={1956},
  journal={The Quarterly Journal of Economics},
  volume={70},
  number={1},
  pages={65--94}
}

@book{mankiw2014principles,
  title={Principles of Economics},
  author={Mankiw, N. G.},
  year={2014},
  publisher={Cengage Learning}
}
